原來所有暴力行為都係警察搞出黎

由一開始到而家，全部都係啲狗扮示威者然後搞事

721元朗警黑勾結恐襲事件簿